TL速入！今日無意中發現咗TL一首滄海遺珠

TL，如果你仲喺度嘅，希望話俾你知，你嘅歌已經入咗我嘅playlist，就算你已經收咗皮，你嘅歌都會流芳百世

逆插屎眼

你可以侮辱我，但請你唔好侮辱TL

事實佢恐嚇著黎勒索

你新移民？

D歌詞好凄美

肛交歌手

loop咗呢首好耐

舊移民

難道彼此間感覺已丟淡 或是已太習慣 反應開始比較慢

我今日睇咗個MV 69次，都仲未理解到佢想講乜

Tl哥哥比人插屎眼個陣諗出黎

拉

佢發音好奇怪

韓式唱腔係咁